蒙面引緊急 = 送台立送中

蒙面引緊急 = 送台立送中

借立反蒙面法嚟引用緊急法，等同於借陳同佳送台立送中法，大家一定要spread呢個重點

請立刻廣傳，刻不容緩

TG FB IG TW 諗到都share

推上頂
求文宣圖

守住唔好俾佢引用緊急法成真

而家你哋搞咩活動都好，如果大眾根本唔知個底蘊，唔知個後患先係main course，唔會太多人激烈抗爭，反送中大家做咗幾多嘢啲人先識驚，啲人真係乜都唔識，我哋要做多啲嘢去話俾佢哋聽

正評咗就推下，俾啲comment

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

推

推啊

點解都未立就吹晒風好似已經接受咗咁？係想大家唔好反抗匆匆立咗先，唔好俾佢立呀！

推呢個，而家要推出去其他social media，要快

蒙面引緊急 = 送台立送中

人手置頂

推
帶口罩表示反矇面之餘仲要諗下點帶出呢個訊息

好重要

就係木馬屠城

聯手推
尾五都係我喇！

Batman 羅賓漢 禮服幪面俠做嘢時要幪面？怕咩俾人見樣？

呢度講緊嘅係緊急法...

可以點守住

同出老解一樣
佢話做就做 我地除左JR同禁制令之外點阻住佢

上街

但首先要大家知個logically係問題喺就度，唔係啲人唔知驚，我識啲人全部覺得立蒙面法關我撚事，佢哋係黃嘅，都唔明問題喺邊，所以冇乜人會因為蒙面法上街，但係緊急法就同所有人有關，緊急法係無限嘅，之前已經有人講晒緊急法可以做乜，只係佢而家話用緊急法做部分嘢，其他唔會做，咁係佢搵方法令運用緊急法有咗正當性同先例，之後就為所欲為

今晚六點就要上街反緊急法，因為惡過送中不知幾多倍